政府譴責暴力示威者在機場及港鐵站的破壞行為

政府發言人就暴力示威者今日在香港國際機場及港鐵站的破壞行為作以下回應：

法院早前已分別批出禁制令，禁止任何人妨礙機場及鐵路運作；然而今日有大量示威者目無法紀，刻意阻礙機場運作，並在附近堵路及縱火，導致機場交通嚴重阻塞，影響大批旅客行程，並對香港經濟造成傷害。有暴力示威者將雜物投向鐵路路軌，危及鐵路運作安全；亦有暴力示威者肆意破壞港鐵車站，其中東涌站損毀嚴重，令多條港鐵線路暫停服務。示威進行其間有人圍毆其他市民；並有違法者拆下東涌游泳池的國旗並焚毀，挑戰國家權威，衝擊「一國兩制」底線。

特區政府嚴厲譴責暴力示威者的破壞及違法行為。示威者完全漠視旅客及市民的需要，更對持不同意見或無辜人士及機構施以暴力威嚇及惡意報復，行為野蠻，令人憤慨。警方會對暴力及違法行為果斷執法，保障廣大市民的安全及權利。

From:now

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

政府發言人就暴力示威者今日在香港國際機場及港鐵站的破壞行為作以下回應：

法院早前已分別批出禁制令，禁止任何人妨礙機場及鐵路運作；然而今日有大量示威者目無法紀，刻意阻礙機場運作，並在附近堵路及縱火，導致機場交通嚴重阻塞，影響大批旅客行程，並對香港經濟造成傷害。有暴力示威者將雜物投向鐵路路軌，危及鐵路運作安全；亦有暴力示威者肆意破壞港鐵車站，其中東涌站損毀嚴重，令多條港鐵線路暫停服務。示威進行其間有人圍毆其他市民；並有違法者拆下東涌游泳池的國旗並焚毀，挑戰國家權威，衝擊「一國兩制」底線。

特區政府嚴厲譴責暴力示威者的破壞及違法行為。示威者完全漠視旅客及市民的需要，更對持不同意見或無辜人士及機構施以暴力威嚇及惡意報復，行為野蠻，令人憤慨。警方會對暴力及違法行為果斷執法，保障廣大市民的安全及權利。
政府：重點紅字，其他

政府真正春袋

多謝支持

支爛旗重要過人命